Justice is just ice in HK :(

Justice

#justICE